會唔會今次大家真係中左計 冇人講既???

大家仲記唔記得對上721 元朗單野 班人既目的係咩
係想轉移 上環係天橋開槍 全晚既濫暴行為
而且上環清場行動係同 元朗黑社會出黎打人 係 同 一 時 間
目的係要轉移視線!!
呢班收錢黑社會出黎既目的就係幫政府轉移視線 將大家焦點放去第二到
咁所以尋日就應該係政權有一單野需要極急地轉移視線 唔想比我地煲大黎做
所以先出左成班老黑 仲要得幾十個 好懷疑係成班臨危受命
因為應該有一單野 真係急到要即刻揾人出黎轉移視線
我視前想後 諗黎諗去 我覺得尋晚政權最擔心 而且事件都係同一時間既
就係 黃大仙熄燈清場
因為熄燈清場本身已經係極陰濕 唔想比記者影到佢地既暴力手段
而且 熄燈清場係會勾起大家對64既 本能性恐懼 無論 香港定外國所有媒體
都一定對熄燈清場係有極大恐懼
好驚我地煲大黎講 引起國際間全面反感同企係我地呢邊

所以為左唔好中佢計 希望文宣組可以做野 全力煲大件事黎講
因為呢單野 係一定可以引起國際間既關注 至少多對眼睇住 班狗唔多唔少都有少少唔敢濫暴
大家睇下下方條片 就知其實成件事係幾咁仆街

岩岩開錯台 而家時事台再開返個

光復香港 時代革命

Push

真係認真唔係派膠既話建議重開op標題唔好有中計二字

其實我真係見全晚冇咩人講呢單野 先驚大家係咪真係中左計

點解冇人重視呢單野

推

慣了。。。

呢單野真係唔可以慣 一開先例 佢見冇咩人講就一定會再有下次

冇記錯熄燈好似自己友搞

真係冇人講

係政府中左計 , 我地專登中計嘅

黃大仙熄街燈一定要全世界知
機場見

幫手推啊

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港